是日晚餐 餓撚請入。。。

家姐 我果份呢

家姐帶我食好西

好多細佬

食到好眼瞓，坐到屎忽痛，電話又就嚟無電

搵我我借尿袋比妳

吉野家出新菜

秦國

嘩 正呀

終於食返D似樣既野

蝦片

好豐富喎

好想食呀 我今晚食隔夜餸咋

食哂了

突然多咗好多細佬

弘b食咩

做節嘛

無食呀，個口爛哂

點解呀

荃灣金坊

九龍城黃珍珍

咁鬼似既
連啲餐具都一樣咁

正常野